喂mon post警狗 大sir 叫你deactivate Facebook 喎

今日Facebook 所有垃圾黑警朋友突然消失晒
清新空氣

有無人都係咁

[賽後檢討] 抗爭者進化史